一人幾套搞笑/九唔搭八既動漫

烏龍派出所
愛生事家庭
天兵高校
稻中乒團
爆裂鼻毛真拳
迷糊女戰士
性感指令
阿松先生

仲有冇 古代動漫搞笑啲

月刊少女 都幾9唔搭8下

笨測

我妻同學

監獄學院

日和

磯部磯兵衛物語
唔知點解特別鍾意呢套on9野

不過排名勁低，好驚俾人腰斬

仲有
日本第一男人之魂
熱帶雨林爆笑生活
石田和朝倉
阿薩謝爾
日常

竟然冇銀魂

點可以冇 男子高中生的日常

穴久保幸作個本Pokemon漫畫

功夫旋風兒

好笑之餘打鬥都畫得好睇

銀魂算唔算

黑社會的超能力女兒
翻睇咗好多次
齊木楠雄

Grandblue
笑到仆街

瀨戶之花嫁 都冇

在下坂本

超無力氣戰隊

史上最不幸大佬三郎

冷面天使

呢個高質

愛生事一見到春卷同大鐵就好想笑
稻中就係井澤
齊木偶爾會笑到喊

lm

超元氣三姊妹

齊木
超能力女兒
入間同學
仲有套孤獨博士與機械少女，仲要依家得果十話

稻中冇得輸

人類衰退之後
人馬小姐不迷惘

南家三姐妹
屬性同好會
漫畫家與助手
笨女孩
LEVEL E

荒川爆笑團

Pokemon sun moon

宇宙戰艦堤拉米斯

最近話要動畫化

部機唔小心跌緊落大氣層點算,上yahoo知識問

比人話返佢釣魚

bombom演劇社 迷宮飯

男子高中生的日常
瀨戶的花嫁
美好世界
Grandblue
月刊少女
單蠢女孩

電波到仆街

招牌妹子

惡魔奶爸

來玩遊戲吧

黑社會的超能力女兒
異世界手機

巴打識貨 睇小雛笑到癲

講套冷門少少既
哈雷小仔

烏龍派出所
重睇左好多次

結局出左

睇瞳開外掛最正

愛殺寶貝

男子高中生的日常

我講左 唔同譯名姐

我都好鍾意 釣魚果集同啪關節果集唔知點解笑到傻咗
可惜翻譯好慢

後尾開始重複 前面係好笑

田中太朗

sor 我眼殘